（更新）100％深藍警嫂

（轉）深藍警嫂
住：長沙灣
電話：5170 1039
IG: vinciiw

(轉)
份人中意擦鞋
虛情假意
最叻挑撥同事
都算
佢係深藍！！！Facebook :Vinci Wong
唔難見到佢撐警d留言同埋like
同朋友嘈哂交一直說服我地當差有幾甘好
成日埋怨d暴徒有幾咁麻煩而且影響佢生活
無知真係可悲
但係冇良知真係冇得救
利申：已 block

豬閪

好似係水炮車黎

相由心生

呢隻賤雞正職係乜嘢?

[重要] 賤賊(警察)老婆唔好再叫警嫂

推

愛國點解用日本口罩，唔用支那口罩?

用支那口罩啦愛國閪

藍絲個樣真係豬啲

唔知係唔係佢當日流出crew list

睇個樣都似啦，呢隻賤雞

佢 ground 嚟架清

轉貼點解唔貼埋佢既言論先，咁樣唔知係咪借刀

公廁雞，推爆佢

Ground都入到system check到

點俾帽得落啊..

想屌....

睇見張相....屌左一聲

你問佢做中國貪官好唔好，佢應該都話好，有啲人註定就係畜生。

老鳳

原來係佢？幾年前玩app

畜生不如

點解唔show埋狗樣？
半面係狗？

臭雞

yy

唔好推post呀

係就upload埋聊天記錄同post啦

原來又係臭雞

push

呢個真係隔住口罩都覺得豬

係咪有份逼害人?

流動公廁

警嫂有分藍定黃？

Fc Ed ?

幫推 八婆死全家

有d撐警既內容好d喎

Ugly

有無證據，你話係就係？

依啲做雞啱曬

咩撚野證據都無，連係咪警嫂都唔知和。

推有樣有相，樓主做到野

大佬你一張圖話佢係藍絲既證據都無
你老屈？

系

Pish

仲嫂乜撚野
黑警你大佬呀

我聽有個fd講佢屌過
條臭閪生粒粒

飛雞比狗屌

樣係衰啲
但有啲波路

唔好侮辱畜牲啦
畜牲有用過佢好多架

蒙頭入閘

深藍點解要去黃嘅小日子
食屎啦班死藍絲

好撚樣衰啊！！

好樣衰

狗乸

貼佢fb d言論出黎先講野啦
點知你係未私怨撚
拉

證據呢，費事屈左人

樓上就咁留好樣衰 又唔用不推文既一律當網軍block

一直說服我地當差有幾甘好？

有無好笑野聽？

空g

正臭閪

警你老母嫂咩，呢班係狗閪/軍妓
班狗係你阿哥？嫂前嫂後不知所謂

雙眼總係有淚氣

點解facebook係要貼名而唔係貼link？

地勤啊？

推佢仆街

賊眉賊眼

好淫

國泰飛雞

等炒

有冇J圖流出

制服相言論又無 又係到鬥吹水

淨係放人張相出黎
就話人藍
起碼都cap幾張caption出黎丫大佬

嫂你老母，你要同狗做兄弟就去返你d藍絲Group

咁深藍又無咁言論睇下
拉

仲有好多警甴樣可以慢慢睇

中學同學好似 40 個mutual

叫左你地唔好推

已打的電話停止接受133來電

好似好多汁......
應該係見到男人就濕哂既類型。

咩咩咩

7

豬閪有樣睇

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人
當武漢肺炎傳遍世界
沒有人在關心反送中議題
香港人只有自求多福

Russian President Vladimir Putin's bid to stay in office until 2036 quickly backed by lawmakers

十三屆全國人大一次會議閉幕 習近平發表重要講話

臭

好臭呀個_

Push notifications

切勿跟車太貼

都話撚左係叫狗乸唔係警嫂

嘩屌
好撚樣衰

咁撚醜樣

真係有

當差緊係好啦 殺人又得強姦又得偷錢又得中肺炎又得

唔好推hehe

想屌

乜證據都冇純生活照
On9垃圾post

Dllm 正陷家產

想上位？ 幫下你

死臭閪

咩叫警嫂淨係知狗乸同水炮車

好想玩晒警嫂身上三個窿

佢堅係狗乸
有見過佢po條仔既制服相，但搵唔返
利申：識佢

十個水炮車九個藍

隻狗呢？

Wong Wing Sum

Po下佢點藍法

警你老母嫂？

狗乸就狗乸啦

警嫂

屌 最尾果隻做乜撚事咁撚樣賤

唔係話唔係，但乜鳩有關嘅圖都冇，點知係咪比人搶咗條仔

地勤妹黎姐
連crew都做唔到呀
邊有資格出現係crew list

嫂佢老母咩

老公用打手足 姦手足既ot錢養佢
唔算食血饅頭？

佢冇講錯 當察緊係好 但係會冇良心 同生仔冇屎忽 睇你點睇囉

講還講唔好貼圖gif

全部都係撚樣啦

不要說警嫂 試下說警妓

垃圾

721 831 101 1111

警乜撚野嫂
低賤散仔就低賤散仔喇
真係以為自己老公係邊個

係狗乸

再叫警嫂死全家

狗有狗樣

軍妓

狗閪比狗屌，好正常。

正正就係ground
每次departure同arrival都要印一份manifest，上面有齊所有人資料包括cabin crew

up

推撚到落地獄都做雞

狗公廁

條仔好似幾正

雞一隻

D 狗10個有9個只係娶到D 低學歷既飛雞，慘

屌都屌唔落

以前屌過

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

哇

深藍係政治取態，明槍易擋。最可怕係偽黃，我公司𠴱啲偽黃驚嫂同事開口埋口話自己黃，先可怕。

推，正宗臭閪樣

唔好搞人

推爆呢個死臭閪

臭西

推撚爆

狗屌豬生隻咩出黎

識佢 臭閪一個
利申 前同事

Push

咁撚豬都有狗要

幾正

佢個樣影唔影響佢生活

雞

真心唔明

有冇其他證據...

Lm睇完都唔知屌緊乜
On9留意下班手足好過啦屌

兩個藍屍偷偷留下負評

不推文回覆

屌食緊飯唔小心入咗嚟

求求其其po幾張相加啲文字描述就話100%深藍，連convo都冇真係好難令人信服，唔排除私怨借刀

btw善用不推文

我都識一個女仔朋友 竟然仲同黑警一齊燒野食同去玩

呢到求其放張相都出黎屌毫無營養

狗乸就狗乸啦 嫂乜撚嘢？

全中唉

佢以前咩事？

你點搵？🤙

Ching 真呢？

楼主林融私怨撚 中国福州大学毕业返黎摇身一变奶共aco

推到佢地妻離子散

呢件食過，吸手波

上面啲人唔使再幫佢啦
藍就藍，又唔認
仲會keep 住post 同隻狗公嘅相
睇得出佢一啲都唔驚
笑緊你哋班連登仔仲要幫佢兜

又要講多次：點解咁多狗同空姐配

ugly

佢只不過係一個考左幾次空姐都考唔到嘅地勤
因為呢兩個職業嘅人最鍾意上網識人

雖然空姐都唔係咩職業
但佢連空姐都不是

淫到追撚含

邊個警甴唔係人渣
天滅人渣家屬